公司啲 90 後好野蠻，明明我地00 後同 80後都玩 TikTok

90 後返咗兩年工係度懶高 Ching ，轉頭篤佢地背脊先

我唔玩